有冇金庸迷中意左冷蟬

嵩山>>>>>>>華山垃圾

我中意右

唔鍾意右冷蟬？

我上意下冷蟬